\begin{song}{Rysk begravningsvisa}

    \showversenumber	
	Å nu skall vi följa en rysse till hans grav,\\
	en rysse är en skojare i alla sina dar.\\
	\begin{repetition}
		Dra åt helvete, ja, dra åt helvete,\\
		nu drager en rysse åt helvete!
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	Man säger att ryssen är en skojare, durak!\\
	Och visst är det sant att det är ett satans pack.\\
	\begin{repetition}
		Dra åt helvete \ldots{}
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	Hischwoschik \ldots{} -- eller generalmajor,\\
	skillnaden är fanken i mej inte stor.\\
	\begin{repetition}
		Dra åt helvete \ldots{}
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	Och ryssen är död och kistan är röd,\\
	vem fan vet om ryssen är riktigt död!\\
	\begin{repetition}
		Dra åt helvete \ldots{}
	\end{repetition}
	
\end{song}
